之前影低既罪證全部無用！

如果今日有人攻擊警察或者防線，比人影低左，傳左去煤體或外國
之前影低黑警做既野 ，全部無哂用
變左比人覺得警察係做得岩

今日唔衝得

推

收皮啦，真係咁簡單我係警狗馬上扮示威者做大龍鳳啦

23：59前返屋企休息先，開會日再見